notebook ownership定門市買好？

因為想買Mac air
聽人講ownership好伏係咪真㗎
同埋大家覺得128gb夠唔夠用，翻學做project用only
唔save相唔backup電話
好多人都話256gb先夠，但係因為我身為窮L負擔唔到

想平就買windows機啦

你係咪hku 前幾年買有送printer
部機仲正正常常
128gb其實都夠 不過你要擺曬啲嘢上cloud

講真 MacBook Air無咩特別
係貪佢係apple嘅姐
如果嫌貴 其實買windows仲好

唔係hku啊 讀學店

128gb 如果你淨係用嚟save word excel依啲基本嘢就夠嘅 不過都要睇下你讀嘅科使唔使用啲特別嘅program

夠 我用到畢業都得
裝game會唔夠位
但淨係文書綽綽有餘
backup電話都絕對冇問題

128gb 你咩人讀咩科 我唔夠
搞到我依家開左每個月icloud 8蚊
不過icloud都唔錯
仲有ownership係等好耐 攞又多人排
我寧願去apple教育價 少個printer
唔好去門市 要用教育價 ok?

我讀醫護相關嘅科應該唔會有乜特別嘢？
啫係apple online用教育價？定係去咩豐澤中原個啲都可以？

Ownership 倉底貨

買咩都好，咪撚買中資機
如果唔係同用小米 華為一鳩樣

東華？
咁無啦 電腦都可以唔要
不過正常大學生睇下戲 玩呀都要嘅
平平地 macbook air ok嘅咪去囉
Apple 教育價應該係平過出面 佢係貴ownership一兩百 但3，4日就送上門 好好多 你窮都咁話

有咩唔係中資機 對呢啲冇乜研究

中資第一大
Lenovo

美資
Apple
HP

台灣
Acer
Asus

有錯請屌

Ownership俾翻新機你 超易壞

又要窮又要apple機

每年都要講一次
所有Notebook Ownership Program都有禁止轉讓期
身為HKU學生, 故意違反合約, 真係好咩